約fd食飯，自己太餓食先佢發我脾氣

約左fd食飯，但去之前好肚餓
所以去前食左少少野
去到我覺太飽話陪佢食
然後佢黑我面就走左

去食飯之前重食乜嘢 食少少去到又話太飽 咁你食多多定食少少呀 你朋友識到你真心黑仔 黑你面算小事

咁肚餓忍唔住呀，我都有去到陪佢食

約咗人就忍一忍啦

人地係約你食飯 唔係約你睇佢食飯
真係太餓咪食個包頂下 你食飽左人地幾撚無癮

你學下點樣做人先 最基本既待人接物

如果係約食早餐但個fd遲幾個字
你好想食野又唔同

咁最後我都有叫少少野食

咁你on9 你事前食串魚蛋頂下咪算
食到正餐食唔落仲要話佢？

你食少少就飽 女？
定你個仆街直食一個正餐？

出門前細佬煮左營多 見肚餓未食左一碗

樓主個思考迴路同一般有偏差 講黎冇用

大家評評

有冇咁餓

咪評咗你唔岩囉

認同 食乜鳩營多

最後我話會食少少啦 跟住佢仲黑

都話我食左少少